又係愛滋藥醫肺炎

簡單咁講, 泰國有單case, 已經到重症, 就用愛滋藥溝流感藥做cocktail, 個病人就好轉

貴

病重, 唔係重症

發病機理相似？

愛滋藥幾多錢？你估大陸會唔會肯比咁多錢醫先

香港已經用緊
但係一日未有RCT 測試, 一日都證明唔到有效
一兩部case 好轉, 好難證明同隻藥有關

睇過果3隻藥.. 又真係幾貴

Oseltamivir + Lopinavir + Ritonavir
唔知食左幾多先好返

菲律賓個case又係好轉咗 根住24小時極速惡化再死埋

因為隻病毒用愛滋病毒合成出嚟?

就算畀老共捱過今年

下年邊有錢醫人？

支那人食雙黃蓮蓉月就可以好返